[求職] 點先入到連登做野？

咁多部門 咩部門先 百里香部門爆曬了

咩部門都可以，唔介意試多啲野